{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015603",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 광안리점"
    },
    "text": "ロッテ駐車場は駐車が可能で、位置は釜山市水営区広安海岸路235にあります。 駐車可能台数は20~50台で、駐車条件は1時間無料で、超過時は30分当たり1,500ウォンです。 駐車の精算方法は、パートナーに要請して駐車券の塗装を受ければいいです。 駐車場は火曜日から月曜日まで運営され、毎日午前8時から夕方10時または11時まで運営されます。 この駐車場へのアクセス方法は、地下鉄2号線広安駅3番出口または5番出口から海辺方向に徒歩10分の距離です。 駐車場では様々なコーヒーメニューが楽しめます。 カフェアメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,700ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700円、マンゴーバナナブレンドが6,300円。",
    "QA": [
        {
            "question": "この駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ロッテ駐車場は釜山市水営区広安海岸路235にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車可能台数は20~50台です。"
        },
        {
            "question": "駐車条件は何ですか？",
            "answer": "駐車条件は1時間無料で、超過時は30分当たり1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車の精算方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車の精算方法は、パートナーに要請して駐車券の塗装を受ければいいです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場は毎日午前8時から夕方10時または11時まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "この駐車場へのアクセス方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "この駐車場へのアクセス方法は、地下鉄2号線広安駅3番出口または5番出口から海辺方向に徒歩10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "駐車場で楽しめるコーヒーメニューはありますか？",
            "answer": "駐車場では様々なコーヒーメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 585
    }
}